鄭中基啲歌好撚正

點解好似冇咩人聽佢啲歌
明明唱功了得,啲歌又好聽

多謝支持

暴龍哥仲要係黃
ig串黑警

我代你哭好正....個 MV 都好靚....

One more time

想愛你 夜深中突然心痛過

啱啊，可惜佢啲歌出得又唔多，香港又唔多人欣賞。佢真係一個難得拍戲又得唱歌都得嘅人仲要係黃嘅添

天意
想愛你
one more time
領會

還以為
我真的哭過

搬出這天地 妄想悲哀會飄離

情迷黑森林個女主角

仲有 閉目入神

鄭中基啲歌你直接講無賴咪得囉 都係得呢首姐

你都on撚9

on9

依個咪係文頌嫻

晴天陰天雨天

有種都好正

製造浪漫

閉目入神片段在搖晃

你咪on9啦

傻 也許為營造氣氛

人若然忘記了愛

狂風 暴雨

衰自大 飲醉左 唔係既話依家地位都唔低

答應不愛你

時來運到天下無敵

誰明瞭我真的哭過

唔識野唔好懶醒

死啦啲青春痘

約會林嘉欣

龍咁威 特種警衛 威猛 我真勇毅

閉目入神
已經聽到唔記得原版點唱

愛是最大權利

人若然忘記了愛 忘掉如何去相愛

唱歌得 我認同
拍戲得?咁快上神枱?
佢d爛片 無厘頭既戲俾人屌到仆街

睇錯鄭敬基

佢啲歌真係冇人聽

咁又未至於 不過閉目入神係平井堅點名話改篇得最接近佢原唱

頭盔：應該無記錯

除左酒杯敲鋼琴仲有咩歌?

當年比人話張學友接班人架

佢d歌聽得好舒服 明明吊打廁田依d垃圾

美女與野獸

真係
要聽得舒服既歌手 得張學友同鄭中基
撘長途飛機必聽依兩條友

但 酒杯敲你個頭 仲好聽

傻大哥

左右為難
雖然把聲唔夠學友咁扎實 但真係唱得好聽好舒服

起碼佢戲路廣，會試唔同戲路，雖然未必稱得上拍戲嘅

爛瞓

領會 幾時先肯唱live

時間人物地點

共你初初相識那日暖洋洋

為誰痴心為誰狂，紅酒𥚃，Anita

佢唱國語同廣東歌係兩個感覺嚟～但係都係好好聽
國語歌嘅曲風比較多集中喺90年代台式情歌，除咗比較有知名度嘅左右為難、相思無用、戒情人呢啲主打，重有好多滄海遺珠，好似距離、第一眼的愛情、想念你的愛、珍重呢啲side track都好好聽
廣東歌就好多巴打都提過唔同嘅，我自己最中意係還以為、黑風暴雨、領會、受寵若驚、有種，而愛是最大權利我已經唔記得吳雨霏點演繹

身為打手，係覺得好多隻歌都好值得推介 (而講到拍戲我覺得佢係比一開始進步好多嘅，可能唔係剩係限於拍喜劇嘅關係，好似上面巴打噉講，佢拍戲同唱歌兩方面都係得嘅)
其實鄭中基唔係只係得無賴、傷心的小鸚鵡、我代你哭同猛龍特警隊 有興趣真係可以搵佢其他歌嚟聽下

你說你最近愛上了一個喜歡喝幾杯的人

上年演唱會cover無忘花，本身對個rundown有少少失望，但聽到佢唱呢首真係值回票價

想愛你
我代你哭
三生有幸
閉目入神
傷心的小鸚鵡
時間人物地點
晴天陰天雨天
One more time

而家深夜時段最喘聽閉目入神

鄭中基啲國語歌好正！
相思無用
絕口不提！愛你
別愛我

廣東歌：
還以為
人若然忘記了愛
搬屋

多人聽到仆街喎點會無人聽
因為太耐少人仲有聽啫

你睇下佢wiki 先
佢出道果陣紅到發紫

搬出這天地 正式跟戀愛分離

還以為

願我會揸火箭 帶你到天空去

佢同阿Lam唔同 佢用柔情去演繹呢首

好想Live聽佢唱一次

唔記得上年定前年演唱會話年底會出新歌/碟
到而家都係得一兩首鳩歌

大樂師.為愛配樂 係佢戲路轉變嘅電影，可以一睇
［但顏卓靈有啲煩膠］

心寒

等左勁耐仲未出到隻碟，明明上年演唱會話出

覺得佢把聲好好聽

沒聽過的歌

套戲係咪好好睇又唔算。但我睇到流眼淚

這座城是片繁華沙漠 只適合盛開妖豔霓虹
悲傷的人們滿街遊走 打聽幸福的下落
愛情都只是傳說 難開花難結果

你眼神裡的訊息我懂 像隨時準備燎原的火
那危險的美我曾見過 也因此留下了傷口
愛情依然是傳說 就別再觸碰 我荒涼心中還在痛的角落

別愛我 如果只是寂寞 如果不會很久 如果沒有停泊的把握
別愛我 不要給我藉口 不要讓我軟弱 別再把我推向海市蜃樓
別愛我

英雄寞